張建宗：高度表揚警務人員盡忠職守

【Now新聞台】日前因向公眾道歉，而引起多個警察協會不滿的政務司司長張建宗發表網誌。

張建宗撰文，記述月中與幾名學生到天文台參觀，令他聯想到天氣縱然陰晴不定，只要沉著應對再大風雨過後總會有晴天。

張建宗周五就警方在元朗襲擊事件中的處理手法向公眾道歉，引起多個警察協會不滿，政務司司長辦公室指，張建宗絕對支持及衷心感謝警隊的執法工作，亦高度表揚警務人員在困難期間承受重大壓力仍然盡忠職守，致力維持社會治安，會盡快安排與相關警務人員協會會面，澄清誤會及加强溝通。

牆頭草

証明香港已經係軍政府，解放軍來了我帶來。同志，這邊。

笠水

廢柴一名

兩頭蛇

尼條契弟 咁快拗底

康樂會你都驚，告他地政治不中立工都冇

因司長

堅, 有晒軍政府特徵, 林鄭擺明都買左警隊怕
以家仲要係廢柴盧做緊, 等鄧炳強上埋位,有晒實權
何妖,689,鄧炳強 呢一班人就嬴晒
到時搞遊行死撚緊

繼續炒樓

盡忠職守將個人情緒完完全全發洩喺香港人身上啊？

你而家講都係照樣俾狗屌㗎啦
除定褲啦 on9

估到佢啦廢物

司長都要跪底
原本仲以為你會講返人話
都係收皮啦

垃圾

軍政府

證明警務處係大過政務司

唔緊要喇 反正都要清撚走哂班仆街㗎喇

大家唔好嬲上腦，佢咁講其實無特別意義，因為佢無為過佢嘅道歉言論致歉。

散仔協會投訴特區老二，跟住老二跪低

黑警政府軍幾時好似泰國咁，接管全港？

下次佢出嚟問下佢係咪會收返個道歉

又一場大龍鳳

冇腰骨

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

光復香港 時代革命

散仔協會林志偉 > 政務司司長張建宗
香港已變軍政府

如果解放軍入黎打柒啲黑警

我願意即刻一國一制

笑話

呢件真係垃圾黎，毅進狗都大到你

冇撤回道歉

偽政府講乜都唔洗信
完

痴撚線

官喎

大佬呀，依家你地康樂會Management Override of Control，你高乜撚野表揚啊

好彩你向班狗道歉唔係d人以為你咁開明

佢都冇話為道歉致歉 門面野啫

垃撚圾

張建宗向部下跪低

屌佢正一牆頭草黎

哇 連司長都要跪佢地
呢舖黑警威囉
打人都打得大力d

［需共識］齊上齊落 vs 自主撤水（集中討論）

覺得佢只係on9

證明林鄭政府已經無法控制香港警察

食屎啦 垃圾

政務司宣布正式向軍政府投降

請大家入嚟睇一睇先
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

呢條友真係垃圾，負負碌碌做左個政務司

渣㗎

表示 Happy

唉

硬不起來

警權幾大
要大佬同嚫道歉
係咪有槍指住個頭呢？
槍杆子裡出政權

俾自己養嘅狗咬返轉頭都咁淆屌，廢柴

政務司司長都要跪低

張建宗，你唔好叫張建宗喇你不如叫扭鈦啦，咁鐘意擺咗擺右既

精神分裂

坐特區第二把交椅都要向班員佐級督察級跪低
賤撚過狗

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

垃圾互小

你班黑警張建宗當你係看門狗咋 盡忠職守

圓寂級協會>康樂會>白衫協會>行政長官>政務司
香港毅進軍政府正式成立

真係唔做唔錯

表示感謝姐 又無話收回道歉
唔通你要佢係網誌講明反對警犬？

屌完你再讚下你，你咪一樣要返工，你咪一樣為咗份糧死死地氣on duty扮乜撚嘢

兩邊不是人

屌你縮？

廢柴

笑撚左，佢播d警黑合作嘅畫面，之後話警察做得好

真係好無用

老解夠撚打咩

盡忠職守
靚仔 你家下即係寸我咁話喎

睇完呢個新聞
真係擔心
呢班黑警搞政變
上司同林鄭都失蹤
有可以被軟禁
槍指頭出聲明

為左金錢，權力，地位， 埋沒良心，可恥

香港政府統治正當性得返警察

咁快就淆
香港警察原來咁惡架,分分鐘解放軍都唔放在眼內

上司見下屬做得衰
攬上身道歉

然後下屬不滿
上司見下屬不滿
又笠水

政務司都要買佢怕
直接要脅政府唔比獨立查
正式由警察管治

佢個鋪士就大，但實權就……做乜都要左盼而右顧

地中海回應用佢office 冇當面出黎講

不過黒警唔聽文官一定真。呢次搞唔到政府跪低 真係有排受

講咩啲狗都唔會原諒架喇 繼續分化吧啦

彈出又彈入

共產黨信得過？
大家記住佢地講咩都唔可以信，我地要做嘅只係堅持五大訴求（可能更多），不撒不散。
中共、港共、克警、建制佢地內鬥又好，割蓆又好，我地只需要煽風點火、落井下石、有文宣就煲大佢，但係千祈唔可以信佢地講嘅野！

光復香港 時代革命

岩岩先屌完人
跟手又讚人
你都幾好野

扯線公仔

張建宗滑不溜手名不虛傳

開始語無倫次

睇住有D連登仔重吹奏佢 睇佢都作嘔

恭喜張建宗成為第一人
兩面不是人

講撚左架啦
張司長冇槍架 冇大冇細走去挑軍政府機 咪收皮囉

預撚左呢條垃圾

佢呢個道歉都係上面叫嫁啦,係無諗過成班友衝出黎咬

跪低
垃撚圾

仲講咁多做乜呀張建宗，有幾萬個黑警除埋條褲等你過去含呀，快啦

捧得咁高到切割公審時差佬真係傻撚左都似,市民今次應該無圍ICAC果次咁無反應

比警隊要脅wo

笠完水，班差佬仲會覺得政府冇左佢就乜都唔得

証明香港已經係軍政府

今時今日香港係鄧炳強打骰

Le班屎忽蛇一定要捉出來清算, 唔係以後警隊惡L晒，以後司局長變無牙老虎

兩面不是人睇下軍政府點回應

口號要叫
「釋放張建宗」

垃圾牆頭草

點算，開始有啲動搖，引支那軍出動就軍管，
但佢地打柒班畜牲警犬我又好心涼喎
(雖然九成九係兩邊一齊打鳩我地)

政務司司長已經向警方下跪
香港軍政府

見人講人話
見鬼講鬼話

尚書大人

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

政府職位職級排第二 向下級低頭 零管治威信 下台啦 垃圾

佢唔通比人用支炮指住叫佢讚警察

推

超廢

俾班狗屌兩屌就跪低
軍政府確定

打咩吖，班人民警察聽到人民解放軍出場即刻開路歡迎。你估好似以前67個時皇家警察同班人駁火咩

佢篇聲明其實有骨
違反警例可以唔算盡忠職守

廢柴
仲以為你會企硬
被d靚嚇一嚇到跪低
冇L用

盡忠職守一樣可以同市民期望有落差

服務警隊定服務市民

我又想問吓
佢係咪啫係撤回道歉？

而家根本就要解散警方

呢條友彈出彈入想點

警務署 > 政務司，廢左成個政府架構佢啦。

721？ 平行時空？

張建宗都要聽軍警話事
軍警治港正式開始

鳩縮宗

堂堂司長竟然要睇班散仔面色

Track this person and make sure no one serves them.

If they go to restaurant, the restaurant must turn them away.
If they park somewhere, the carpark must turn them away.
If they go to gym, the gym must refuse them entry.

Make their lives impossible, in peaceful ways.

政務司係公務員之首，解僱成個散仔協會都得啦，我地市民（僱主及用家）一定支持

係警務署擺最頂

管治 威信

柒到呢

比散仔屌兩野就笠水 政府威信何在呀

無撚用既政務司，平時hea開，影都唔見，宜家想打下原場都做到隻狗咁樣，尸位素餐庸碌之輩

呢條契弟
俾啲插仲可以烚熟狗頭

下次問清楚狗仔邊啲先講得

都估到呢條碌柒啦，話咁快就見底

而且佢講左句類似黎明前既黑夜既野

屌你...即鳩縮，果斷斬纜先係最大贏家呀，仲咁撚短視，無政治智慧

咁驚，學咩人做司長，辭職啦

你斬纜大把人支持你
而家你又縮
屌
你食屎啦真係

渣鎗既 真係可以咩人都屌

根本軍政府，垃圾散仔出信屌司長，司長都要跪底

跪自己嘅手下

可否解讀成即將上位嘅唔係張建宗
而且一個同警隊有緊密關係嘅人？

或者簡單啲睇
宜家局勢不宜同警隊反面
不排除社會平靜之後清算

思覺失調？
請及早求醫

莫講話政府中人咁樣話佢，作為「資深」市民，一鳩早睇到佢份人係咁，所以沒有奇怪！

早兩日佢出嚟「道歉」，我反而奇怪佢食鳩錯乜！

想點呀

支持肥仔聰退一哥後出任政務司司長 或者選特首